啱啱係西貢買左斤狗爪螺

點煮好
有無人教我點煮先好食

鹽水煮就夠了

煲粥

煮幾耐？

未食過
都係白c

起肉煲？

清灼狗爪螺 $260
學 Christophe話齋，要完美呈現狗爪螺鮮甜，惟有白灼。此道清烚狗爪螺參照法式正宗煮法，以海水溝淡水烚，30秒內必須撈起，使其有咬勁唔會韌。入口有海洋之味、咬勁介乎蟶子與象拔蚌之間，脆中帶腍，的確係夠鮮甜。西班牙式食法會加陳年紅酒醋。記得食埋伴碟烤 包加鹹牛油，齒頰留香

30秒

睇描述好似幾正

有冇比人劏到一頸血

30 second一定唔得

烚耐少少穩陣d呀巴打

巴打又有煮？

50蚊斤 差唔多喇

未食過
Family group相

30秒真係痴線，食撚完柯到你仆街都似。
起碼熱水落 10-12分鐘

利申： 食過不少於10次。

分零鐘我諗

蒸前搵啲鹽醃下 落胡椒粉 滾水落蒸15分鐘

利申：屋企成日整

15分鐘

唉屌無拎鹽醃

以架擺左落煲烚緊

可以蒸果陣落啲鹽都得
但無咁入味

烚左十分鐘 好撚正啊
超鮮

用鹽水煮

都已經好鮮

睇落好核突
利申未食過 唔識嘢